用酒精搓手液代替火酒得唔得

買唔到火酒
想用搓手液加水溝浠嚟噴鞋噴外套
咁做得唔得

利伸 化學u

搓手液都得
jolly sandy都得啦

買唔到火酒但你買到搓手液？

因為一向有用開

消毒衫褲鞋襪用漂白水啦
酒精咁都無咩用

萬寧好多消毒綿片冇人買，可一戰

唔會整到甩色/爛

呢兩日行過都唔見有
巴打邊間見到有

溝浠左
消毒能力減弱喎

銅鑼灣，早上10點幾，
我見到十零廿盒放係架到，
我以為冇人買。。。。

拎d米酒都得啦

用稀釋漂白水會唔會殺菌d 🤔

唔得 搓幾下其實冇乜用
至少要搓一分鐘先有啲用
火酒最好

滴露有隻噴霧裝，你睇下仲有冇

我尋日仲搵到

好彩廚房仲有枝玉冰燒啫

不如用vodka啦

滴露唔殺毒
係殺菌架咋

唔係掛

燒酌

應該係話唔殺冠狀病毒

生命同物質，自己選擇
再唔係平日加個膠袋包住對鞋先

溝1:2滴露嚟用得唔得？

可以考慮